# EtuJob

Ce site a été conçu dans le cadre de mon projet de fin d'études de la licence
Informatique.

EtuJob est un site web qui permet aux étudiants de proposer des annonces de
services afin que les clients les trouvent et les contactent s'ils sont intéressés.
# lien vers la présentation du projet:

https://docs.google.com/presentation/d/1x11oiFvhzEFK5Qd4wyIwRn6q_vpynt0wBSExCSMgXY/edit?usp=sharing


